---
layout: post
title: "CantaAlegre"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Con danzas y panderos cantaban alabanzas los hijos de Israel.
Cantaban y danzaban los hijos de Israel.
Con danzas y panderos cantaban alabanzas los hijos de Israel.
Cantaban y danzaban los hijos de Israel.


Hoy cantas tú, hoy canto yo.
Hoy cantas tú, hoy canto yooooo.
Hoy cantas tú, hoy canto yooo
Hoy cantas tú, hoy canto yooooooo.


Grita de gozo oh hija de Sión.
Grita de gozo oh hija de Sión
Regocijate Israel.
De fiesta andamos, de fiesta andamos,
alegre estamos gozate de todo corazón.
De fiesta andamos, de fiesta andamos,
alegre estamos gozate de todo corazón.
de fiesta andamos, de fiesta andamos
alegre estamos.

Hoy cantas tú, hoy canto yo.
Hoy cantas tú, hoy canto yooooo.
Hoy cantas tú, hoy canto yooo
Hoy cantas tú, hoy canto yooooooo.


Con danzas y panderos cantaban alabanzas los hijos de Israel.
Cantaban y danzaban los hijos de Israel.
Con danzas y panderos cantaban alabanzas los hijos de Israel.
Cantaban y danzaban los hijos de Israel.

Hoy cantas tú, hoy canto yo.
Hoy cantas tú, hoy canto yooooo.
Hoy cantas tú, hoy canto yooo
Hoy cantas tú, hoy canto yooooooo.
